三分鐘秒懂心理學 習得性無助

近日社會上彌漫著
一股負面的情緒 😪
這個世界都變成灰色 💨
失望到絕點😞
假如這一刻
你有這種感受
請你深呼吸一下
然後倒抽一口涼氣😤

讓我們了解習得性無助後
可以學會表達無助感 🥺
但不要接受絕望 😉
多和身邊的人談談
退一步又海闊天空🌈